林鄭錄影全版本重點內容！李嘉誠被政法委點名批評！？〈蕭若元：理論蕭析〉

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

蕭生話林鄭親口招認左係佢縱容警方唔戴委任證同濫用暴力，
蕭生話咁已經可以作為證據拎去國際法庭告林鄭

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可